點解ViuTV有咁多大奶牛

沈殷怡Shirley (目測F cup)
陳欣妍Shirley (目測E cup)
黃可盈 (目測E cup)
湯沛宜 (目測D cup)
沙律 (目測G cup)

因為係人工

人工高就會大奶D?

我入到黎

因為viutv唔係連登，唔會得字連圖都冇

圖呢？

如果你老母上viutv
會有多隻大奶牛

樓主老母個波都好大

No photo

你老母都好大波

掉反轉
係睇CUP數出糧

頭兩個C級,沙律D-E到

樓主老母（目測H cup）

Yes

Yes你點知

diu你咪撚打咁多飛機打到智商都低埋
人工 隆胸呀 唔係人工高呀

好撚認真 屌

把聲勁溫柔？

係咪講緊呢種牛？

你個「目測」係咪用屎眼睇

沈殷怡有F CUP?
你咪撚咁幽默OK?

renci 呢？

樓豬去檢眼

青頭？

樓主幫手救你老母

沈殷怡Shirley

陳欣妍Shirley

黃可盈

湯沛宜

沙律

好啦圖就睇完啦
屌你老母閪擺低埋圖上嚟係咪真係咁撚難
係都要人哋搵
可唔可以唔好再做不孝子
比次機會你自己
比次機會俾大家
開心出post分享唔係唔好
但係傷害到你老母就真係盡量唔好
最後祝福你全家幸福每日平安
感激

樓主老母比狗屌

少咁d 野咁

人工高引班大波妹黎做

都啱呀

LM

圖呢

A之後跳左去DE？

唔通大台咁 又飛機場，又串柒柒咩

點可以冇哩張

咁樣點會游得快

黃可盈個閪有E? 冇睇過佢IG?

?

我入到黎.gif

SC邊度大

B都唔知有無

幾驚你話有一姐份

Renci就有機會有G

漏咗花姐

圖？thx

樓主對眼有問題
Shirley有f cup

腰幼波大仲有紋身

佢啊媽個波罩佢

黃可盈 撚有e咩

有啲係假波黎.

Renci Yeung > Flavia Wong > 沈殷怡 > 其他 > 老牛聲老MK沙律

呢個有d料到

花姐有G cup

目測

renci

依張圖就肯貼dnlm

F cup巨乳樣靚白滑長腳腰幼有錢清純
簡直人間性器官

佢得呢張相大波B cup比盡

沙津俾8兩金食左啦

俾條垃圾張振朗溝咗

十之八九打假波

巴打簡直係聖人

呢套係咩野

祝樓主日日比狗屌

呢d咪得c 最多d
樓主吹撚到大乳牛

樓主對奶最大，老母對奶更大

假嫁啲奶

花姐對野目測有g

全部最多只有C

利申：15年東莞常平經驗

比cCTVB 男偽人食左lu

大波條腰會咁幼，完全唔科學
一定係假波！

對腳好粗

笑到對波震晒

講得好

Renci雖然大比略粗
但佢打開排球
對腳騎乘嗰陣一定好夠力

佢訓喺度嘅情況下個波厚到咁
起碼d奶起跳
唔好同我講push up bra
佢側乳出埋嚟點墊？
下面推上嚟？
而且睇返內側同外側胸個弧度
好明顯係自然曲線+上胸飽滿

巴打真係聖人

樓主睇過女人除bra未？🤨

無練美娟
我諗都唔需要再討論落去

係，一比人炒左就會變番平胸

佢同八兩金真係夫妻相

Kathy仔先正
不服來辨

Renee都冇

乜都目測 邊夠客觀架

比盡c

條青頭真係唔識
佢笑果下震波
至少d奶先做到

保錡上身？

Yes mom

你老母日日俾狗屌

沙律真係不得了

以為有節目講農場

冇圖學人開post?

會唔會係假奶個奶條邊位好唔自然

你回post冇圖我都唔駛同你討論落去

煙鏟

直必腸

renci呢？

平時佢有奶唔露封到實，啲青頭仔就以為人哋冇波

巴打識d 野

青頭樓主 未玩過波

全部都好正 但一定冇咁撚大囉

👀

呢個就真係大波啦

愛我啤酒~~~

Se7en

甩p了

沙律邊有G....

Renee都冇 已經唔使討論

好人一生平安

目測F cup

依d係大波？係唔係有咩誤會唔係假奶就星球大墊。同埋佢上面張圖側乳唔見有，巴打係唔係未見過真正D級

仲有Kathy仔

娟姐無人講

人工架wor ching.....

係 會有動力發育

娟姐咁大波無人講

圖？

邊個黎？目測有g cup

Why 對f cup boobs唔見左

Ig d相根本b cup比盡泳衣果張應該好厚pad先有咁既效果

又酸 最少g cup

嗰陣個個都著得密密實實 得呢條女突條線出嚟

條泳褲中間！

有jer仔

譚善言先係女神
成熟女人味 好撚正
是但求其愛個MV 正到癲

水卜櫻頂盡b cup
唔係假奶就星球大墊

寺本莉緒睇相最多係a
第四張一定係墊出嚟
乜撚野廣島大炮都係呃人
世界上邊有大波妹收得埋對奶
真正大波應該著文青衫/鬆身bra都勁大波

Ching係咪唔識咩叫camel toe?

花姐咁大波無人講？

沙律G cup?

我同性戀

我咪講咗唔係假奶就係星球大墊。寺本咪係假奶我唔會J假奶囉青頭仔。成個假體出咗嚟啦[url][/url]

Lm

李昭南